如果GME增發應該點算

如題
突然唸到
利申SH

大股東好似賣曬，唔知賣到散曬，定比一個人收曬，賣到散曬定轉左大股東都好，點都要開個股東大會先可以通過增發個決定掛

點解會增發?
增發完件事回復正常到GME自己死WO
佢間野都唔值果個價, 你睇番原價再諗下佢增發完值幾錢會